依家買iPhone 11pro是否不智

本身想幫老母換部2-4千蚊新機
佢用唔多 每日睇下新聞 facebook 煲劇咁
但佢突然話我部Xr俾佢就得 叫我去買新
因為我平時隨口up過下Xr太大想換機

：Xr俾老母 換11pro
：照買返千零平機俾佢用

屌你啦 千零蚊洗唔洗對你老母咁差呀
都叫會用fb睇下戲啦

買部xr比佢

佢真係少用 每日可能用得一粒鐘
本身買咗部ipad俾佢煲劇

換部差唔多大？

唔係已經ip8之後最細啦咩

等se2

除非你諗住用到壞為止 如果唔係到時出咗iPhone 12 之後 你手上既4G手機將會成為廢鐵(當然繼續自用就另計)到時想放都沒人會再收4G機 好彩既或者會有人用一舊水同你要咗佢
呢到引人入局得過講字就好多 緊係唔會講咁多你知

自己想下最初係為咗乜野而入手 就會知點決定
我入手之前已計好數 所以對我完全沒任何影响

如果你好似我咁 好鬼死鐘意11pro 可以連7+，XR都可以放棄 而且係呢兩三年又忍到手唔出5G機 同之後就算出咗5G手機 都會用嚟做副機咪入手11 pro ，XR比老母囉

你諗下你會唔會好似果啲一出5g就仆住去試plan先
如果唔係講真唔洗理話咩冇人收嘅廢鐵 唔代表出咗5g就冇人用4g冇人要4g機

我都係講返自己既經歷 信不信又你
到時咪試下拎部4G機放
睇下點比人壓價壓到一文不值囉
不過已經太遲 好大機會唔會收

咁每年出新嘢 舊都冇咁值錢㗎啦
但點都有佢個價值係到 樓豬如果你係自用嘅唔洗理除非你半年換機嘅人

一直都係講緊如果係自用的話另計
就係有啲人唔肯接受現實 都吹佢唔漲
下次要加多句 “iphone永遠都係咁保值”
佢先會開心啲

iphone回收價係一年比一年低，要高小小放除非未出下代前放左佢

我都係嫌11大先出11 pro，暫時呢一兩年都唔會用5g其實冇所謂啦

我都係咁諗 諗住買咗就用到壞先換
之前係ip6用家 撐到換Xr得陣trade得幾百蚊

你覺得11pro影相係咪好黃

咁就出發買機啦

黃唔黃要有比較先睇到喎
我一直都係用iphone未用過其他機
講真呢d野咁重要咩，如果你係普通人，用app upload相都加filter已經變哂啦，如果你係專業人士（影相印刷） iphone 個芒支援DCI-P3我諗都唔洗擔心掛

完全唔覺得11pro影相黃
如果我係你就唔會係呢個時侯入手4G手機
等埋12都未遲 到時4G大把人求你要
反而求人要 都未必有人肯收

我就係煩緊呢個點
而且11pro其實唔太吸引我
但橫掂要買 11同Xr差唔多 買黎好似好無謂

我部11pro係上年既10月10號買 貧佢隻色正啫 用到呢家都成半年
就算我用多兩三個月先唔鐘意 放返出去都仲係有價值
你呢家先入手 如果唔滿意仲可以玩幾耐？（假設以9月份iphone12推出期計）
12出埋你估啲收機佬仲唔調低個價來收咩
當正常未係5G時期 都仲可以預計到個回收價
嘩！呢家5G時期喎 點可以用番正常以往回收價來計
其實 XR夠用架啦 仲可以秒變三鏡頭呢家社會咁既環境 仲搞咁多野把鬼咩！都無人有心情去欣賞 啦 買部ipad pro好過啦！反正第一水5G好極有限 價錢一定貴
等多一兩年先再諗5G都未遲 到時平啲又多啲選擇不知幾好

你上面先話諗住一用用幾年
幾年後乜機都冇價值啦

樓主真係蠢得好嚴重

Sorry